點解呢個地方從來無人講過？

代友post

有個地方仲安全過機場，但從來無人講過!

成座大家成日都望到，成條塞米咁點解咁耐都無人講過？

IFC 1 有新鴻基地產
IFC 2 有 HKMA
兩橦都有勁多中資，仲有一堆律師樓，iBank
每個辦公室單日租金以萬計

仲未計IFC mall
入面最出名嘅Apple Store, City’super同 Lane Crawford
單單LC一日營業額已經過百萬計
成個商場一日營業額都過千萬計

仲有下面就係機場快線
隔離交易廣場有 SFC 同 HKEx仲有四叔間四季

Popo 冇可能放催淚彈
星期一至五 9am to 4pm 交易時段亦都唔會敢出防暴

參照「和你飛」接機活動，我地可以係 IFC 2 在商場內的𨋢口

接放 lunch，舉牌，和和平平咁，對象係遊客同 expat。𨋢囗外可坐面積媲美機場 T1，交通方便過機場好多。

係商場到唔太同意癱瘓或有阻塞，宣傳對象係外媒，唔好俾到位人去清場。

Rent reference
$92,000 per day for HNA

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

自推 10

自推 9

自推 8

自推7

自推 6

自推 5

自推 4

自推 3

自推 2

自推 1